反對DQ: 炸爆選管會電郵

區議會換屆選舉將於11月24日舉行，選管會早前發表區議會選舉活動建議指引，建議在區選中引入「確認書」制度，要求參選人簽署聲明擁護《基本法》及保證效忠香港特別行政區，諮詢期本月10日屆滿。民主派議員批評政府利用確認書DQ參選人，剝削選舉權利，呼籲市民以提意見促選管會撤銷「確認書」。

可以從三個方式表達：郵寄（香港灣仔港灣道二十五號海港中心十樓選管會秘書處）、傳真（2511 1682）及電郵（eacenq@eac.hk）。

原文﹕
意見書Template:

休息但不能鬆懈，兄弟加油!!!!

可以參考呢個範本
一定要加減內容

我無野講

得番一日

我無野講

推上熱門

目標熱門， 知大家好忙，但一樣都唔可以漏！

我要投訴我

信已寄，剩用左簡單中文
堅決反對

推

可以參考呢個範本
一定要加減內容
寄去eacenq@eac.hk

而家有埋中文版本